（共享中國人榮耀）如果每個國家民族當係一個品牌，你會點排

1 德國人
2 美國人
3 日本人

99 中國人

最後嗰個一定啱

第二係美國人
冇納粹迫班jews去美國, 美國都冇今日嘅成就啦
btw最尾一定啱

除左那支同垃圾國家分咁細做乜